%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%                meta-donnees style                  %%
%%    pour produire la Page de Garde des theses       %%
%%      de l'Universite De Grenoble                   %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%      Fichier encodé au format ISO-8859-16          %%
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}[2003/12/01]
\ProvidesPackage{meta-donnees}[2011/02/25 v0.01]

\DeclareOption{a4paper}
   {\setlength\paperheight {297mm}%
    \setlength\paperwidth  {210mm}}
\ProcessOptions\relax

\AtBeginDocument{\ifx\includegraphics\undefined\RequirePackage{graphicx}\fi%
\ifx\colorbox\undefined\RequirePackage{color}\fi}

\long\def\Universite#1{\gdef\@Universite{#1}}
\def\@Universite{\includegraphics[width=10cm,clip]{logo_first_ligne}}
\long\def\EcoleDoctorale#1{\gdef\@EcoleDoctorale{et de {\bfseries#1}}}
\def\@EcoleDoctorale{}     
\long\def\Grade#1{\gdef\@Grade{\uppercase{#1}}}
\def\@Grade{\uppercase{Doteur é.s. sciences déscerné par l'Universit\'e Grenoble Alpes}}       
\long\def\Specialite#1{\gdef\@Specialite{#1}}
\def\@Specialite{}
\long\def\Arrete#1{\gdef\@Arrete{#1}}
\def\@Arrete{}  
\long\def\Directeur#1{\gdef\@Directeur{#1}}
\def\@Directeur{}
\long\def\CoDirecteur#1{\gdef\@CoDirecteur{et codirig\'ee par {\bfseries#1}}}
\def\@CoDirecteur{}
\long\def\Laboratoire#1{\gdef\@Laboratoire{#1}}
\def\@Laboratoire{}   
\long\def\Titre#1{\gdef\@Titre{#1}}
\def\@Titre{}	   
\long\def\Soustitre#1{\gdef\@Soustitre{#1}}
\def\@Soustitre{}  
\long\def\Auteur#1{\gdef\@Auteur{#1}}
\def\@Auteur{}      
\long\def\Depot#1{\gdef\@Depot{#1}}
\def\@Depot{}       
\long\def\Jury#1{\gdef\@Jury{#1}}
\def\@Jury{}        

\def\UGTPresident#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Pr\'esident\\[0.5mm]}
\def\UGTPresidente#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Pr\'esidente\\[0.5mm]}
\def\UGTRapporteur#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Rapporteur\\[0.5mm]}
\def\UGTExaminateur#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Examinateur\\[0.5mm]}
\def\UGTExaminatrice#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Examinatrice\\[0.5mm]}
\def\UGTInvitee#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Invit\'ee\\[0.5mm]}
\def\UGTInvite#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Invit\'e\\[0.5mm]}
\def\UGTDirecteur#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Directeur de th\`ese\\[0.5mm]}
\def\UGTCoDirecteur#1#2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont#1}\\ #2, Co-Directeur de th\`ese\\[0.5mm]}

\newcommand{\UGTNewJuryCategory}[2]{%
  \csname#1\endcsname={}%
  \expandafter\def\csname#1\endcsname##1##2{{\bfseries\fontsize{12}{14}\selectfont##1}\\ ##2, #2\\[0.5mm]}}
         
\newcommand{\@ThesisHead}{{\@Universite}}
\newcommand\ThesisHead[1]{\renewcommand{\@ThesisHead}{{#1}}}
        
\newcommand{\@ThesisEcoleDoctorale}{{\@EcoleDoctorale}}
\newcommand\ThesisEcoleDoctorale[1]{\renewcommand{\@ThesisEcoleDoctorale}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisType}{\uppercase{Th\`ese}}
\newcommand\ThesisType[1]{\renewcommand{\@ThesisType}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisInOrderToGet}{Pour obtenir le grade de}
\newcommand\ThesisInOrderToGet[1]{\renewcommand{\@ThesisInOrderToGet}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisMinisterialDecree}{Arr\^et\'e minist\'erial~:}
\newcommand\ThesisMinisterialDecree[1]{\renewcommand{\@ThesisMinisterialDecree}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisMinisterial}{\@ThesisMinisterialDecree\\@Arrete}
\newcommand\ThesisMinisterial[1]{\renewcommand{\@ThesisMinisterial}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisDiploma}{{Doteur é.s. sciences}}
\newcommand\ThesisDiploma[1]{\renewcommand{\@ThesisDiploma}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisPreparedIn}{pr\'epar\'ee au sein }
\newcommand\ThesisPreparedIn[1]{\renewcommand{\@ThesisPreparedIn}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisLaboratory}{{\@Laboratoire}}
\newcommand\ThesisLaboratory[1]{\renewcommand{\@ThesisLaboratory}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisSpeciality}{{Sp\'ecialit\'e~: {\bfseries\@Specialite}}}
\newcommand\ThesisSpeciality[1]{\renewcommand{\@ThesisSpeciality}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisPresentedBy}{{Pr\'esent\'ee par}}
\newcommand\ThesisPresentedBy[1]{\renewcommand{\@ThesisPresentedBy}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisAuthor}{{\@Auteur}}
\newcommand\ThesisAuthor[1]{\renewcommand{\@ThesisAuthor}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisDefendedThe}{{Th\`ese soutenue publiquement le}}
\newcommand\ThesisDefendedThe[1]{\renewcommand{\@ThesisDefendedThe}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisPresentedThe}{{\@Depot}}
\newcommand\ThesisPresentedThe[1]{\renewcommand{\@ThesisPresentedThe}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisTitle}{{\@Titre}}
\newcommand\ThesisTitle[1]{\renewcommand{\@ThesisTitle}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisSubTitle}{{\@Soustitre}}
\newcommand\ThesisSubTitle[1]{\renewcommand{\@ThesisSubTitle}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisDirectedBy}{{Th\`ese dirig\'ee par}}
\newcommand\ThesisDirectedBy[1]{\renewcommand{\@ThesisDirectedBy}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisSupervisor}{{\@Directeur}}
\newcommand\ThesisSupervisor[1]{\renewcommand{\@ThesisSupervisor}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisCoDirectedBy}{{et codirig\'ee par}}
\newcommand\ThesisCoDirectedBy[1]{\renewcommand{\@ThesisCoDirectedBy}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisCoSupervisor}{{\@CoDirecteur}}
\newcommand\ThesisCoSupervisor[1]{\renewcommand{\@ThesisCoSupervisor}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisJuryTitle}{{devant le jury compos\'e de~:}}
\newcommand\ThesisJuryTitle[1]{\renewcommand{\@ThesisJuryTitle}{{#1}}}

\newcommand{\@ThesisJury}{\begin{tabular}{@{}p{12.5cm}@{}}\@Jury\end{tabular}}

\newcommand{\@UniversityLogo}{\includegraphics[clip]{logo_Univ_Grenoble}}
\newcommand\UniversityLogo[1]{\renewcommand{\@UniversityLogo}{{#1}}}

\newcommand\@UGthesepage@height{28cm}
\newcommand\@UGthesepage@width{19.3cm}
\newlength\@UGTtitlepageshift

\newlength\@Sethpageshift
\setlength\@Sethpageshift{-5.5mm}
\newcommand\Sethpageshift[1]{\setlength\@Sethpageshift{#1}}
\newlength\@Setvpageshift
\setlength\@Setvpageshift{-15.5mm}
\newcommand\Setvpageshift[1]{\setlength\@Setvpageshift{#1}}


\newcommand{\MakeUGthesePDG}{%
            \newpage
            \setlength\@UGTtitlepageshift{\paperwidth}%
            \addtolength\@UGTtitlepageshift{-\@UGthesepage@width}%
            \divide\@UGTtitlepageshift2
            \addtolength\@UGTtitlepageshift{-1in}
            \thispagestyle{empty}
            \vglue-\topmargin
            \vglue-\headheight
            \vglue-\headsep
            \vglue-\footskip
            \vglue\@Setvpageshift
            \hglue-\ifodd\c@page\oddsidemargin\else\evensidemargin\fi
            \hglue\@UGTtitlepageshift
            \hglue-\parindent
            \hglue\@Sethpageshift
            \rlap{\vbox to0pt{\vbox to\@UGthesepage@height
            {\hsize\@UGthesepage@width
            \fontfamily{phv}\fontsize{11}{13}\selectfont\@Thesis@titlep@ge}
                        \vss
                       }
                 }\par
            \newpage}

\newcommand\@Thesis@titlep@ge{\fboxsep=0pt
\fbox{\colorbox[gray]{.82}{\parbox[t][28cm][b]{5.7cm}{\hfil\@UniversityLogo\hfil\par\vskip5mm}}\hskip5mm\parbox[t][28cm]{12.8cm}{
       \vskip3mm plus1fil
             \hfill\@ThesisHead
       \vfill
             {\bfseries\fontsize{16}{18}\selectfont\@ThesisType}
       \vskip3mm plus1fil
             \@ThesisInOrderToGet
       \vskip3mm plus1fil
             {\bfseries\fontsize{16}{18}\selectfont\@ThesisDiploma}
       \vskip1mm plus1fil
             \@ThesisSpeciality
       \vskip2mm plus1fil
             {\fontsize{9}{11}\selectfont\@ThesisMinisterial}
       \vskip10mm plus2fil
             {\fontsize{10}{12}\selectfont\@ThesisPresentedBy}
       \vskip2mm plus1fil
             {\bfseries\fontsize{16}{18}\selectfont\@ThesisAuthor}
       \vskip10mm plus2fil
             \@ThesisDirectedBy\ 
             {\bfseries\@ThesisSupervisor}\\
             \@ThesisCoSupervisor
       \vskip5mm plus1fil
             \@ThesisPreparedIn\ 
             {\bfseries\@ThesisLaboratory}\\
             \@ThesisEcoleDoctorale
       \vskip15mm plus2fil      
             {\bfseries\fontsize{12}{1
             4}\selectfont\@ThesisTitle}
       \vskip1mm plus1fil
             {\fontsize{16}{18}\selectfont\@ThesisSubTitle}
       \vskip10mm plus2fil
             \@ThesisDefendedThe\ {\bfseries\@ThesisPresentedThe},\\
             \@ThesisJuryTitle
       \vskip5mm plus1fil
             {\fontsize{10}{12}\selectfont\@ThesisJury}
       \vskip20mm plus1fil
                      }\hskip3mm
    }
                 }
%
\endinput
